(this["webpackJsonpnasz-laryngolog"]=this["webpackJsonpnasz-laryngolog"]||[]).push([[0],{103:function(e,a,t){},104:function(e,a,t){},105:function(e,a,t){},106:function(e,a,t){},108:function(e,a,t){},109:function(e,a,t){},116:function(e,a,t){},117:function(e,a,t){},120:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),i=t.n(n),o=t(9),l=t.n(o),r=(t(97),t(38)),c=t(23),s=(t(98),t(57)),m=t.n(s),u=t(58),d=t.n(u),p=t(145),g=t(149),z=Object(c.e)((function(e){return i.a.createElement("div",{className:"header"},i.a.createElement("div",{className:"header__main-container flex-center"},i.a.createElement("div",{className:"header__logo--container flex-center"},i.a.createElement("img",{className:"header__logo",alt:"logo",src:m.a,onClick:function(){return e.history.push("/")}})),i.a.createElement("h1",{className:"header__title"},"Specjalistyczne gabinety lekarskie",i.a.createElement("span",{className:"header__title__boss"},"Pawe\u0142 Papie\u017c")),i.a.createElement("div",{className:"header__img-rejestration"},i.a.createElement("img",{alt:"pinezka",src:d.a}),i.a.createElement("div",{className:"header__img-rejestration__info"},i.a.createElement("span",null,i.a.createElement(p.a,null)," 12 314 7677"),i.a.createElement("span",null,i.a.createElement(g.a,null)," pn-pt: 12-20"),i.a.createElement("span",null,"Os. 2 Pu\u0142ku Lotniczego 1E/U2")))))})),y=t(21),k=t(15),h=t(27),E=t(28),w=t(31),b=t(61),f=t.n(b),j=t(62),_=t.n(j),v=t(63),N=t.n(v),x=(t(25),[f.a,_.a,N.a]),S=function(e){function a(){var e,t;Object(y.a)(this,a);for(var n=arguments.length,i=new Array(n),o=0;o<n;o++)i[o]=arguments[o];return(t=Object(h.a)(this,(e=Object(E.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(i)))).state={current:0},t.changeBackground=function(){var e=t.state.current+1;t.setState({current:e<x.length?e:0})},t}return Object(w.a)(a,e),Object(k.a)(a,[{key:"componentDidMount",value:function(){this.interval=setInterval(this.changeBackground,1e4)}},{key:"componentWillUnmount",value:function(){clearInterval(this.interval)}},{key:"render",value:function(){return i.a.createElement("div",{className:"background",style:{backgroundImage:'url("'+x[this.state.current]+'")'}})}}]),a}(i.a.Component),O=(t(103),t(29)),C=t.n(O),P=Object(c.e)((function(e){var a=C()("component__nav-button","flex-center",{"component__nav-button--active":e.location.pathname.startsWith(e.route)});return i.a.createElement("div",{className:a,onClick:function(){return e.history.push(e.route)}},e.children)})),F=[{title:"Aktualno\u015bci",route:"/aktualnosci"},{title:"Rejestracja",route:"/rejestracja"},{title:"Zakres us\u0142ug",route:"/zakres-uslug"},{title:"Porady",route:"/porady"},{title:"Galeria",route:"/galeria"},{title:"Cennik",route:"/cennik"},{title:"Kontakt",route:"/kontakt"}],I=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"navbar__main-container flex-center"},i.a.createElement("div",{className:"navbar__buttons"},F.map((function(e){return i.a.createElement(P,{key:e.title,route:e.route},e.title)}))))},L=(t(104),[{id:1,name:"Dr n.med. Pawe\u0142 Papie\u017c",description:'<h2>Dr n.med. Pawe\u0142 Papie\u017c</h2>\n      <p>Pracuje  w Szpitalu Specjalistycznym im S. \u017beromskiego jako lekarz \n      kieruj\u0105cy Oddzia\u0142em Otolaryngologicznym.\n      Na co dzie\u0144 zajmuje si\u0119 zar\xf3wno leczeniem zachowawczym i zabiegowym \n      doros\u0142ych i dzieci.<br><br>\n      Przeprowadza zabiegi:<br>\n      endoskopowe operacje zatok FESS, plastyki przegrody nosowej, leczenie \n      operacyjne chrapania i bezdechu sennego ( r\xf3\u017cne modyfikacje), operacje \n      na szyi (cysty, guzki, guzy), endoskopowe operacje krtani, zabiegi \n      usuni\u0119cia migda\u0142ka gard\u0142owego ( adenotomia), drena\u017cu usznego, korekty \n      ma\u0142zowin nosowych, usuni\u0119cia migda\u0142k\xf3w podniebiennych i wiele innych\n      Zabiegi usuni\u0119cia migda\u0142ka gard\u0142owego (adenotomii), usuni\u0119cia migda\u0142k\xf3w \n      podniebiennych, drena\u017cu usznego, septoplastyki, leczenia chrapania, \n      w\u0119dzide\u0142ka podj\u0119zykowego, operacje szyjne i endoskopowe operacje zatok \n      wykonuje r\xf3wnie\u017c (poza NFZ) w szpitalu Medicina i Centermed.<br><br>\n      Rejestracja na wizyt\u0119 kwalifikacyjn\u0105 do zabiegu lub zabieg mo\u017cliwa jest \n      online <a href="mailto:zabiegi@naszlaryngolog.com"><span class="mail">zabiegi@naszlaryngolog.com</span></a> oraz pod numerem telefonu <b>733131384</b></p>'},{id:2,name:"Lek. med. Micha\u0142 Sk\xf3ra",description:"<h2>Lek. med. Micha\u0142 Sk\xf3ra</h2>\n  <p>Specjalista Otolaryngolog. Starszy asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego w Krakowie.</p>"},{id:3,name:"Lek. med. Agata Karlikowska",description:"<h2>Lek. med. Agata Karlikowska</h2>\n    <p>Specjalista Otolaryngolog. Starszy asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego w Krakowie. </p>"},{id:4,name:"Lek. med. \u0141ukasz Szyma\u0144ski",description:"<h2>Lek. med. \u0141ukasz Szyma\u0144ski</h2>\n    <p>Specjalista Otolaryngolog. Starszy asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego w Krakowie.</p>"},{id:5,name:"Lek. med. Joanna Lorenc",description:" <h2>Lek. med. Joanna Lorenc</h2>\n    <p>Asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego</p>"},{id:6,name:"Lek. med. Iwona Por\u0119bska",description:"<h2>Lek. med. Iwona Por\u0119bska</h2>\n    <p>Asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego</p>"},{id:7,name:"Lek. med. Agnieszka Remjasz",description:"<h2>Lek. med. Agnieszka Remjasz</h2>\n    <p>Asystent Oddzia\u0142u Otolaryngologii Szpitala im. S. \u017beromskiego</p>"},{id:8,name:"Lek. med. Paulina Stanowska-Krzto\u0144",description:"<h2>Lek. med. Paulina Stanowska-Krzto\u0144</h2>"},{id:9,name:"Lek. med. Natalia Ko\u0144ska",description:"<h2>Lek. med. Natalia Ko\u0144ska</h2>"}]),R=function(e){var a=C()("component__doctor-button",{"component__doctor-button--active":e.active});return i.a.createElement("div",{className:a,onClick:e.onClick},e.children)},A=function(e){return i.a.createElement("div",e,i.a.createElement("h2",null,"Nasz Laryngolog \u2013 ",i.a.createElement("i",null,"diagnozujemy i leczymy kompleksowo")),i.a.createElement("p",null,"Wiod\u0105cym zakresem dzia\u0142ania Przychodni Nasz Laryngolog s\u0105: konsultacje, diagnostyka i zabiegi z zakresu Otolaryngologii.",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),"Pracuj\u0105 tutaj Otolaryngolodzy z do\u015bwiadczeniem szpitalnym.",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),"Dysponujemy nowoczesnym sprz\u0119tem diagnostyki endoskopowej, diagnostyki s\u0142uchu, inhalatorem AMSA do leczenia schorze\u0144 zatok i wysi\u0119kowego zapalenia uszu oraz sprz\u0119tem do zabieg\xf3w radiokoagulacji wysokiej cz\u0119stotliwo\u015bci. Dzi\u0119ki temu w trakcie wizyty mo\u017cliwa jest endoskopowa ocena uszu, nosa, nosogard\u0142a, migda\u0142ka gard\u0142owego (trzeciego) i krtani. ",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),"W gabinecie wykonywane s\u0105 zabiegi w znieczuleniu miejscowym: pod\u015bluz\xf3wkowa termoablazja ma\u0142\u017cowin nosowych, termoablazja podniebienia mi\u0119kkiego z powodu chrapania, plastyka w\u0119dzide\u0142ka podj\u0119zykowego i wargi g\xf3rnej. ",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("b",null,"Rejestracja do odp\u0142atnych zabieg\xf3w laryngologicznych odbywa si\u0119 telefonicznie lub pod adresem",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("a",{className:"mail",href:"mailto:zabiegi@naszlaryngolog.com"},"zabiegi@naszlaryngolog.com")),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),"Zapraszamy do skorzystania z naszych us\u0142ug."))},T=(t(105),t(64)),D=t.n(T),W=t(65),K=t.n(W),B=function(e){return i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h2",null,"Aktualno\u015bci:"),i.a.createElement("ul",{className:"news-list"},i.a.createElement("li",{className:"news-item"},i.a.createElement("h4",null,"Szanowni Pa\u0144stwo!"),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("h5",null,"Uprzejmie informujemy, \u017ce w okresie mi\u0119dzy\u015bwi\u0105tecznym",i.a.createElement("br",null)," Przychodnia Nasz Laryngolog b\u0119dzie czynna:"),i.a.createElement("div",{className:"col-md-12"},i.a.createElement("div",{style:{width:200,margin:"auto"}},i.a.createElement("ul",{className:"dotted-list"},i.a.createElement("li",null,"23.12 w godzinach 10:00-17:00"),i.a.createElement("li",null,"24.12 - 26.12 nieczynne"),i.a.createElement("li",null,"27.12 w godzinach 10:30-14:00"),i.a.createElement("li",null,"30.12 - 1.01 nieczynne")))),i.a.createElement("div",{className:"col-md-12"},i.a.createElement("img",{src:D.a,alt:"zyczenia",style:{maxWidth:"100%"}}))),i.a.createElement("li",{className:"news-item"},i.a.createElement("h4",null,"Szanowni Pa\u0144stwo!"),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("div",{className:"news-rejestration"},i.a.createElement("div",null,i.a.createElement("h5",null,"Rejestracja"),i.a.createElement("p",null,"Rejestracja do dr n. med. Paw\u0142a Papie\u017ca na miesi\u0105ce stycze\u0144-luty-marzec 2020r b\u0119dzie mo\u017cliwa od 29.11.2019r od godziny 12:00. Prosimy o rejestracj\u0119 telefoniczn\u0105  pod numerem telefonu 12 314 76 77.")),i.a.createElement("img",{src:K.a,alt:"phone",style:{maxWidth:200}})))))},M=function(e){function a(){var e,t;Object(y.a)(this,a);for(var n=arguments.length,i=new Array(n),o=0;o<n;o++)i[o]=arguments[o];return(t=Object(h.a)(this,(e=Object(E.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(i)))).state={currentDoctorId:null},t.setDoctor=function(e){return t.setState({currentDoctorId:e})},t}return Object(w.a)(a,e),Object(k.a)(a,[{key:"componentDidUpdate",value:function(e){e.location!==this.props.location&&this.setDoctor(null)}},{key:"render",value:function(){var e=this;return i.a.createElement("div",{className:"dashboard"},i.a.createElement("div",{className:"dashboard__doctors"},i.a.createElement("h3",{className:"dashboard__doctors__title flex-center"},"Nasi Specjali\u015bci:"),i.a.createElement("div",{className:"dashboard__doctors_buttons"},L.map((function(a){return i.a.createElement(R,{key:a.id,active:a.id===e.state.currentDoctorId,onClick:function(){return e.setDoctor(a.id)}},a.name)})))),i.a.createElement("div",{className:"dashboard__content-container"},i.a.createElement("div",{className:"dashboard__content"},null===this.state.currentDoctorId?"/aktualnosci"===this.props.location.pathname?i.a.createElement(B,null):i.a.createElement(A,{className:"dashboard__content--default"}):i.a.createElement("div",{dangerouslySetInnerHTML:{__html:L.find((function(a){return a.id===e.state.currentDoctorId})).description}}))))}}]),a}(i.a.Component),U=t(46),Z=(t(106),t(68)),J=t.n(Z),G=t(69),H=t.n(G),q=function(e){return i.a.createElement("div",{className:e.className},i.a.createElement("img",{src:H.a,alt:"logo",className:"component__logo"}))},Y=t(43),$=t.n(Y),Q=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"flex-center "+e.className},i.a.createElement("img",{src:$.a,alt:"logo",className:"component__logo"}),i.a.createElement("span",{className:"component__logo__rf"},"RF"))},V=[{text:"Endoskopowa diagnostyka uszu, nosa, gard\u0142a, krtani, migda\u0142ka gard\u0142owego u dzieci",iconFace:!0,iconRF:!1,tipsOnClick:!1},{text:"Punkcje zatok przynosowych",iconFace:!0,iconRF:!1,tipsOnClick:!1},{text:"Korekta w\u0119dzide\u0142ka wargi i podj\u0119zykowego",iconFace:!0,iconRF:!1,tipsOnClick:!1},{text:"Tympanometria - badanie ucha \u015brodkowego",iconFace:!0,iconRF:!1,tipsOnClick:!0},{text:"Zabiegi inhalacyjne AMSA \u2013 w przypadku wysi\u0119kowego zapalenia ucha \u015brodkowego oraz przewlek\u0142ego zapalenia zatok przynosowych",iconFace:!0,iconRF:!1,tipsOnClick:!1},{text:"Elektrokoagulacja krwawi\u0105cych naczy\u0144 nosa",iconFace:!0,iconRF:!0,tipsOnClick:!1},{text:"Korekcja ma\u0142\u017cowin nosowych w zaburzeniach dro\u017cno\u015bci nosa, co cz\u0119sto jest przyczyn\u0105 chrapania",iconFace:!0,iconRF:!0,tipsOnClick:!0},{text:"Korekcja podniebienia mi\u0119kkiego i j\u0119zyczka w zaburzeniach snu i chrapaniu",iconFace:!0,iconRF:!0,tipsOnClick:!1}],X=t(10),ee=t(70),ae=t(155),te=t(151),ne=t(152),ie=t(153),oe=t(71),le=t.n(oe),re={mailTo:"zabiegi@naszlaryngolog.com",inputs:{mail:"",title:"",message:""},errors:{},loading:!1,sent:!1},ce=function(e){function a(){var e,t;Object(y.a)(this,a);for(var n=arguments.length,i=new Array(n),o=0;o<n;o++)i[o]=arguments[o];return(t=Object(h.a)(this,(e=Object(E.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(i)))).state=re,t.setInput=function(e){return function(a){t.setState({inputs:Object(ee.a)({},t.state.inputs,Object(X.a)({},e,a.target.value))},(function(){Object.values(t.state.errors).includes(!0)&&t.checkInputs()}))}},t.checkInputs=function(){var e={mail:!t.state.inputs.mail.match(/^(([^<>()[\]\\.,;:\s@"]+(\.[^<>()[\]\\.,;:\s@"]+)*)|(".+"))@((\[[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}\.[0-9]{1,3}])|(([a-zA-Z\-0-9]+\.)+[a-zA-Z]{2,}))$/),title:t.state.inputs.title.length<3,message:t.state.inputs.message.length<10};return t.setState({errors:e}),Object.values(e).includes(!0)},t.send=function(){if(!t.checkInputs()){var e={mailTo:t.state.mailTo,mailFrom:t.state.inputs.mail,title:t.state.inputs.title,message:t.state.inputs.message};console.log(e),t.setState({loading:!0}),setTimeout((function(){return t.setState({sent:!0})}),1e3)}},t.close=function(){t.props.close(),setTimeout((function(){return t.setState(re)}),300)},t}return Object(w.a)(a,e),Object(k.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(ae.a,{open:this.props.open,onClose:this.close,PaperProps:{style:{padding:30,width:400,display:"flex",flexDirection:"column",alignItems:"center"}}},this.state.loading?i.a.createElement("div",{style:{display:"flex",flexDirection:"column",alignItems:"center"}},i.a.createElement(te.a,{size:100,style:{color:"rgb(209, 216, 73",opacity:this.state.sent?0:1,position:"absolute"}}),i.a.createElement("div",{style:{backgroundColor:"rgb(209, 216, 73)",width:100,height:100,borderRadius:50,display:"flex",justifyContent:"center",alignItems:"center",opacity:this.state.sent?1:0,transition:"0.5s"}},i.a.createElement(le.a,{style:{color:"white",fontSize:"5rem"}})),i.a.createElement(ne.a,{in:this.state.sent},i.a.createElement("h2",{style:{color:"#333",fontSize:"2.5rem",marginTop:10}},"Wiadomo\u015b\u0107 wys\u0142ana"),i.a.createElement("div",{style:{height:20}},i.a.createElement("div",{className:"mail-modal__button flex-center",onClick:this.close},"Wr\xf3\u0107")))):i.a.createElement(i.a.Fragment,null,i.a.createElement(ie.a,{fullWidth:!0,variant:"outlined",InputProps:{style:{fontSize:16,backgroundColor:"rgb(235, 235, 228)"}},style:{marginBottom:20,width:300},value:this.state.mailTo,disabled:!0}),i.a.createElement(ie.a,{fullWidth:!0,variant:"outlined",InputProps:{style:{fontSize:16}},FormHelperTextProps:{style:{fontSize:14}},style:{marginBottom:20,width:300},placeholder:"Tw\xf3j adres email",value:this.state.inputs.mail,onChange:this.setInput("mail"),error:this.state.errors.mail,helperText:this.state.errors.mail&&"Wprowad\u017a prawid\u0142owy adres email"}),i.a.createElement(ie.a,{fullWidth:!0,variant:"outlined",InputProps:{style:{fontSize:16}},FormHelperTextProps:{style:{fontSize:14}},style:{marginBottom:20,width:300},placeholder:"Temat",value:this.state.inputs.title,onChange:this.setInput("title"),error:this.state.errors.title,helperText:this.state.errors.title&&"Minimum 3 znaki"}),i.a.createElement(ie.a,{fullWidth:!0,variant:"outlined",InputProps:{style:{fontSize:16}},FormHelperTextProps:{style:{fontSize:14}},style:{marginBottom:20},placeholder:"Wiadomo\u015b\u0107",multiline:!0,rows:6,value:this.state.inputs.message,onChange:this.setInput("message"),error:this.state.errors.message,helperText:this.state.errors.message&&"Minimum 10 znak\xf3w"}),i.a.createElement("div",{style:{display:"flex",justifyContent:"space-around",width:"100%"}},i.a.createElement("div",{className:"mail-modal__button flex-center",onClick:this.send},"Wy\u015blij"),i.a.createElement("div",{className:"mail-modal__button flex-center mail-modal__button--close",onClick:this.close},"Wr\xf3c"))))}}]),a}(i.a.Component),se=function(e){var a=i.a.useState(!1),t=Object(U.a)(a,2),n=t[0],o=t[1];return i.a.createElement("div",{className:"services"},i.a.createElement(ce,{open:n,close:function(){return o(!1)}}),i.a.createElement("div",{className:"services__info"},"Rejestracja do zabieg\xf3w laryngologicznych mo\u017cliwa jest pod numerem telefonu ",i.a.createElement("span",{style:{color:"rgb(255, 144, 0)"}},"733131384")," oraz online."),i.a.createElement("div",{className:"services__legend--container"},i.a.createElement("div",{className:"services__legend"},i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(q,{className:"services__legend__logo"}),i.a.createElement("span",null,"Wykonywane na miejscu")),i.a.createElement("div",{className:"flex-center"},i.a.createElement("div",{className:"services__legend__line"})),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement("span",{className:"services__legend__logo"},i.a.createElement("i",null,"RF")),i.a.createElement("span",null,"Metoda termoablacji RF")),i.a.createElement("div",{className:"flex-center services__legend__rejestration",onClick:function(){return o(!0)}},"Rejestracja do odp\u0142atnych ",i.a.createElement("br",null),"zabieg\xf3w laryngologicznych"))),i.a.createElement("div",{className:"services__list"},V.map((function(a){return i.a.createElement(J.a,{key:a.text,animateIn:"fadeInLeft",duration:1.5,offset:30},i.a.createElement("div",{className:"services__list__item"},a.iconFace&&i.a.createElement(q,{className:"services__logo"}),a.iconRF&&i.a.createElement(Q,{className:"services__logo services__logo__rf"}),i.a.createElement("span",{className:C()("services__list__item__description",{"services__list__item__description--clickable":a.tipsOnClick}),onClick:a.tipsOnClick?function(){return e.history.push("porady")}:null},a.text)))}))))},me=(t(108),function(e){return i.a.createElement("div",{className:"flex-center "+e.className},i.a.createElement("img",{src:$.a,alt:"logo",className:"component__logo__question__img"}),i.a.createElement("span",{className:"component__logo__question__text"},"?"))}),ue=t(72),de=t.n(ue),pe=t(73),ge=t.n(pe),ze=t(74),ye=t.n(ze),ke=t(75),he=t.n(ke),Ee=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"tips"},i.a.createElement("div",{className:"tips__documentation"},i.a.createElement("div",{className:"flex align-center",style:{marginBottom:30}},i.a.createElement(me,{className:"tips__logo"}),i.a.createElement("div",{className:"title"},"Dokumentacja Medyczna")),i.a.createElement("p",null,"Dokumentacja medyczna jest udost\u0119pniana na podstawie pisemnego wniosku (do pobrania poni\u017cej), kt\xf3ry mo\u017cna z\u0142o\u017cy\u0107 osobi\u015bcie lub zeskanowany przes\u0142a\u0107 na adres mailowy:",i.a.createElement("br",null),"zabiegi@naszlaryngolog.com",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("span",null,"Odbi\xf3r dokumentacji:"),i.a.createElement("br",null),"osobi\u015bcie lub przez osob\u0119 upowa\u017cnion\u0105 na wniosku od poniedzia\u0142ku do pi\u0105tku w godzinach 12-20",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("span",null,"Op\u0142aty za kopi\u0119 dokumentacji:")),i.a.createElement("ul",null,i.a.createElement("li",null,"-za jedn\u0105 stron\u0119 kopii lub wydruku dokumentacji medycznej - 0,34 z\u0142"),i.a.createElement("li",null,"-za sporz\u0105dzenie dokumentacji medycznej na elektronicznym no\u015bniku danych - 1,95 z\u0142"),i.a.createElement("li",null,"-za 1 stron\u0119 odpisu lub wyci\u0105gu dokumentacji medycznej - 9,73 z\u0142")),i.a.createElement("p",null,i.a.createElement("span",null,"Dokumenty do pobrania:")),i.a.createElement("ul",null,i.a.createElement("li",null,i.a.createElement("a",{href:de.a,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Upowa\u017cnienie do odbioru dokumentacji medycznej")),i.a.createElement("li",null,i.a.createElement("a",{href:ge.a,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Upowa\u017cnienie do odbioru wynik\xf3w badania")),i.a.createElement("li",null,i.a.createElement("a",{href:ye.a,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Wniosek o udost\u0119pnienie dokumentacji medycznej")),i.a.createElement("li",null,i.a.createElement("a",{href:he.a,target:"_blank",rel:"noopener noreferrer"},"Formularz zgody na udzielenie \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych ma\u0142oletniemu w obecno\u015bci opiekuna faktycznego")))),i.a.createElement("div",{className:"tips__documentation"},i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(me,{className:"tips__logo"}),i.a.createElement("div",{className:"title"},"Tympanometria")),i.a.createElement("p",null,"Jest obiektywn\u0105, nieinwazyjn\u0105 metod\u0105 badania ucha \u015brodkowego. Polega na mierzeniu odbicia fali d\u017awi\u0119kowej od b\u0142ony b\u0119benkowej podczas zmiany ci\u015bnienia w kanale s\u0142uchowym, a okre\u015bla impedancj\u0119 akustyczn\u0105 ucha (sztywno\u015b\u0107 b\u0142ony b\u0119benkowej). Tympanometri\u0119 wykonuje si\u0119 w przypadku podejrzenia r\xf3\u017cnych rodzaj\xf3w niedos\u0142uchu.",i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("span",null,"Tympanometria: wskazania do badania:")),i.a.createElement("ul",null,i.a.createElement("li",null,"niedos\u0142uch przewodzeniowy przy niezmienionej b\u0142onie b\u0119benkowej lub z widocznym p\u0142ynem w jamie b\u0119benkowej"),i.a.createElement("li",null,"niedos\u0142uch przewodzeniowy przy z\u0142ej dro\u017cno\u015bci tr\u0105bki s\u0142uchowej "),i.a.createElement("li",null,"niedos\u0142uch przewodzeniowy z niemo\u017cliwo\u015bci\u0105 oceny jego przyczyny w innych badaniach"))))},we=(t(109),t(76)),be=t.n(we),fe=t(77),je=t.n(fe),_e=t(78),ve=t.n(_e),Ne=t(79),xe=t.n(Ne),Se=t(80),Oe=t.n(Se),Ce=t(81),Pe=t.n(Ce),Fe=t(82),Ie=t.n(Fe),Le=[{original:je.a},{original:ve.a},{original:xe.a},{original:Oe.a},{original:Pe.a},{original:Ie.a}],Re=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"gallery"},i.a.createElement(be.a,{items:Le,showThumbnails:!1,lazyLoad:!0,showBullets:!0,showPlayButton:!1,showFullscreenButton:!1}))},Ae=(t(116),function(e){return i.a.createElement("div",{className:"prices__"},e.data.map((function(e){return i.a.createElement("div",{key:e.service,className:"prices__item "},i.a.createElement("div",{className:"prices__item__service card flex-center"},e.service,e.descriptions.map((function(e){return i.a.createElement("span",{key:e},e)}))),i.a.createElement("div",{className:"prices__item__price card flex-center"},e.prices.map((function(e){return i.a.createElement("span",{key:e},e)}))))})))}),Te=[{service:"Konsultacja laryngologiczna",descriptions:["(badanie endoskopowe w cenie wizyty)"],prices:["140-170z\u0142"]},{service:"Tympanometria",descriptions:["(badanie s\u0142uchu-wydruk badania)"],prices:["30z\u0142"]},{service:"Wymaz z nosa, gard\u0142a, ucha, migda\u0142k\xf3w",descriptions:["badanie bakteriologiczne - 1 wymaz","badanie mykologiczne - 1 wymaz"],prices:["30z\u0142","33z\u0142"]},{service:"Badanie histopatologiczne",descriptions:["1 blok"],prices:["100z\u0142"]},{service:"Zabiegi inhalacyjne AMSA",descriptions:["1 inhalacja","pakiet 10 inhalacji"],prices:["25z\u0142","250z\u0142"]}],De=[{service:"P\u0142ukanie uszu",descriptions:[""],prices:["w cenie wizyty"]},{service:"Punkcja zatok przynosowych",descriptions:["(jednostronna)"],prices:["300z\u0142"]},{service:"Punkcja zatok przynosowych",descriptions:["(dwustronna)"],prices:["400z\u0142"]},{service:"Korekcja w\u0119dzide\u0142ka podj\u0119zykowego lub wargi g\xf3rnej",descriptions:["(przy u\u017cyciu RF)"],prices:["300z\u0142"]},{service:"Elektrokoagulacja krwawi\u0105cych naczy\u0144 nosa",descriptions:["(przy u\u017cyciu RF)"],prices:["300z\u0142"]},{service:"Korekcja ma\u0142\u017cowin nosowych w zaburzeniach dro\u017cno\u015bci nosa",descriptions:["(przy u\u017cyciu RF)"],prices:["500z\u0142"]},{service:"Korekcja podniebienia mi\u0119kkiego i j\u0119zyczka w zaburzeniach snu i chrapaniu",descriptions:["(przy u\u017cyciu RF)"],prices:["600z\u0142"]},{service:"Wy\u0142uszczenie kamienia \u015blinianki pod\u017cuchwowej",descriptions:["(przy u\u017cyciu RF)"],prices:["600z\u0142"]},{service:"Usuni\u0119cie drobnych zmian w obr\u0119bie gard\u0142a",descriptions:[""],prices:["300-600z\u0142 + cena bad. histopatologicznego"]}],We=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"prices"},i.a.createElement("h2",null,"Cennik"),i.a.createElement("hr",null),i.a.createElement(Ae,{data:Te}),i.a.createElement("hr",null),i.a.createElement("h3",null,"Drobne zabiegi laryngologiczne wykonywane w gabinecie w znieczuleniu miejscowym"),i.a.createElement("hr",null),i.a.createElement(Ae,{data:De}))},Ke=(t(117),t(51)),Be=t.n(Ke),Me=t(83),Ue=t.n(Me),Ze=t(84),Je=t.n(Ze),Ge=t(85),He=t.n(Ge),qe=function(e){return i.a.createElement("div",{className:"contact"},i.a.createElement("div",{className:"contact__item"},i.a.createElement("h3",null,"Laryngolog"),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(Be.a,{class:"contact__icon"}),"12 314 76 77"),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(Ue.a,{class:"contact__icon"}),i.a.createElement("span",null,"poniedzia\u0142ek - pi\u0105tek: ",i.a.createElement("br",null),"12:00-20:00")),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(Je.a,{class:"contact__icon"}),i.a.createElement("span",null,"Rejestracja do odp\u0142atnych zabieg\xf3w ",i.a.createElement("br",null),"laryngologicznych: zabiegi@naszlaryngolog.com")),i.a.createElement("h3",null,"Dojazd"),i.a.createElement("iframe",{title:"dojazd laryngolog",src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m14!1m8!1m3!1d10241.600062459669!2d20.0143057!3d50.0787971!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x0%3A0x99a38dba5f7d7e32!2sNASZ+LARYNGOLOG+Specjalistyczne+Gabinety+Lekarskie+Pawe%C5%82+Papie%C5%BC!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1500903575310",width:"100%",height:"450",frameborder:"0",style:{border:0,marginTop:30},allowfullscreen:!0})),i.a.createElement("div",{className:"contact__item"},i.a.createElement("h3",null,"Inhalacje AMSA"),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(Be.a,{class:"contact__icon"}),"12 681 30 80"),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("div",{className:"flex align-center"},i.a.createElement(He.a,{class:"contact__icon"}),i.a.createElement("span",null,"Rejestracja do Logopedy ",i.a.createElement("br",null),"oraz na inhalacje AMSA")),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("br",null),i.a.createElement("h3",null,"Dojazd"),i.a.createElement("iframe",{title:"dojazd laryngolog",src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2560.232133080766!2d20.020790615904183!3d50.08194057942631!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x47164538e8932925%3A0x6fa48188850b7183!2s3a%2C+31-861+Krak%C3%B3w!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1518542648225",width:"100%",height:"450",frameborder:"0",style:{border:0,marginTop:30},allowfullscreen:!0})))},Ye=function(e){return i.a.createElement(r.a,null,i.a.createElement(S,null),i.a.createElement(z,null),i.a.createElement("div",{className:"App"},i.a.createElement(I,null),i.a.createElement("div",{className:"content"},i.a.createElement(c.a,{path:"/",exact:!0,component:M}),i.a.createElement(c.a,{path:"/aktualnosci",component:M}),i.a.createElement(c.a,{path:"/zakres-uslug",component:se}),i.a.createElement(c.a,{path:"/porady",component:Ee}),i.a.createElement(c.a,{path:"/galeria",component:Re}),i.a.createElement(c.a,{path:"/cennik",component:We}),i.a.createElement(c.a,{path:"/kontakt",component:qe}))))};t(118),t(119);l.a.render(i.a.createElement(Ye,null),document.getElementById("root"))},25:function(e,a,t){},43:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logoIcon.500f73ba.png"},57:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logo.30d416d9.png"},58:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/pinezka.d76791cd.png"},61:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/background1.9b52da2a.jpg"},62:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/background2.0091779a.jpg"},63:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/background3.725a27d2.jpg"},64:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/zyczenia2019.7e8746b3.png"},65:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/phone.98215344.png"},69:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/logoIconFace.38233650.png"},72:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Upowa\u017cnienie do odbioru dokumentacji medycznej.488c3995.pdf"},73:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Upowa\u017cnienie do odbioru wyniku badania.da1684d7.pdf"},74:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Wniosek o udost\u0119pnienie dokumentacji medycznej.dfacf1c4.pdf"},75:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/Formularz zgody na udzielenie \u015bwiadcze\u0144 zdrowotnych ma\u0142oletniemu w obecno\u015bci opiekuna faktycznego.1d9298f3.pdf"},77:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery1.be016bc7.jpg"},78:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery2.02ae606b.jpg"},79:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery3.1e623e60.jpg"},80:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery4.87d8a7d8.jpg"},81:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery5.bc8f3257.jpg"},82:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/gallery6.4fc19cd2.jpg"},92:function(e,a,t){e.exports=t(120)},97:function(e,a,t){},98:function(e,a,t){}},[[92,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.db53a5e9.chunk.js.map